有冇侵粉已經買咗機票去美國打內戰？

收到風去proud boys報到會派枝AR15

4個侵侵大法官 已經反對用德州和平方案解決大選

祝呢個post入面班手足good luck and good hunting

手足